解放軍南海備/避戰？ 中共在美間諜相繼落網，國土安全部、聯邦調查局大發神威。 習一尊最新發言現嚴重憂患意識｜ 徐時論

#中美角力 #南海衝突 #徐時論

解放軍南海備/避戰？
中共在美間諜相繼落網，國土安全部、聯邦調查局大發神威。
習一尊最新發言現嚴重憂患意識｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
130K subscribers

解放軍南海備/避戰？中共在美間諜相繼落網，國土安全部、聯邦調查局大發神威。習一尊最新發言現嚴重憂患意識｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中美角力#南海衝突#徐時論